已經冇左6條人命、兩隻眼、拉左700幾個手足 仲有咩好顧忌？

已經冇左6條人命、兩隻眼、拉左700幾個手足、仲有俾人砌生豬肉、打到腦出血、昏迷、骨折既手足 仲有咩好顧忌？

又要loop返阻到人失民意失民心外國人唔like呢啲言論 而家我地係同一個極權、冇人性既國家鬥呀 點解仲要顧忌呢啲呀？話到明不合作 一定係會阻到人 呢啲不能避免 我只能講對唔住同佢地解釋點解我地咁做 你地要記得 我地已經用盡所有方法 冇得揀先要咁樣

又話我地唔介意攬炒？而家又咁快放負叫人唔好做啦？攬炒就係有牽連有咁多人得咁多人呀

希望大家每日都記住究竟我地失去左啲乜 如果民意咁快動搖咁快就失既 根本唔值得我地去爭取

自推

Push

推

政治潔癖才是失敗主因

冇顧忌咪出去搞掂班高官同狗

係機場打FA打記者你同班狗有咩分別

琴日機場仲多人都冇事 今日少人啲狗一黎就出事 究竟點解 你地諗下

主因係唔夠人
只係得1日

你咁撚多顧忌咪永遠都唔贏囉 和平遊行左廿幾年有咩用呀

我冇支持過打記者打FA 我都相信真。示威者唔會打佢地 我而家係講緊話外國人唔中意失民心呢啲呀 睇清楚唔該

係咪想討回返個公道？

預左攬炒

( Show Blocked User - 我愛您3000 )

依家個光環大啦
啲人就開始拎住個光環打飛機

Block啦冇所謂

檢討改善不等如割席，純粹想下次做好啲！！

冇

每日諗返我地失去左啲乜野

警狗搵人混入去打記者打FA
確保畫面出晒街之後再派人上連登不斷放大打記者/ 打FA呢幾件事，話會失民心，等你地內哄
天呀！呢個遊戲太易玩了

冇錯，對準目標--- 攬炒！

咪撚係到煽動啦
噚日畀少少甜頭你哋停航
今日冇甜頭就開始堵人
咁易被人哋帶風向

提返大家究竟我地失去左啲乜

我從來都淨係講記者同FA呢點

你殺警我唔會鬧

你阻旅客我都唔會鬧

問題係點解要係機場勇武？

係出面麻包袋解決到既野點解要係機場做

唔係話要維持形象

而係做咩要特登整臭自己

君子可欺之以方，切記切記

唔關政治潔癖事呀大佬
你捉左佢，之後呢？挖佢隻眼定殺佢老母？邊個郁手？坐終身呀
捉佢我覺得可以，打佢絕對都可以，first aid嚟係佢地職責，圍佢有咩用？點好哂相，廣傳出去等我地少一隻鬼唔好咩？圍佢兩三個鐘冇意思，最後仲有手足俾人拉，咁先最唔抵呀

佢地玩陰，我地直接陰過佢咪得

警察得三萬，冇左幾百個佢地自然就驚

唔洗特登去比位佢地入

可唔可以睇文呀 我講緊block外國人失民意呀

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

下－步？

岩 聽日要繼續

好多人連今日入黎做咩都唔記得

我明白大家都好嬲，但鏡頭底下大家真係要顧忌，一味衝最虧底既就係我地自己，停一停、諗一諗，就算打柒死D支那人除左洩憤又有咩用？最後輸既係民心！

冷靜 理性討論

唔好混淆政治潔癖同用腦思考

黑警而家玩滲透 爆你眼

條可疑人物即跑 你保護自己 捉鬼 仲要道歉?

真係被虐狂?

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

塞機場就係要唔俾佢飛 唔夠人班手足先去主動block哂

都叫你暗殺高官

無顧忌，咁直接去拎刀劈 拎鐵通 去打狗啦
仲拎傘？衝動未累事囉

我想問,1件成本3000蚊既貨你會唔會1蚊賣出去
依家入面成堆和理非,為左幾個公安就搞到佢地比人拉
48小時比班無人性既狗折磨?
你係唔係咁撚自私啊仆街

顧忌咁多唔係政治潔癖係乜？

一

打就打黑警
唔係鳩打D傻西大陸人

咁你咪上前線開無雙囉

二

之後呢?? 冇意思架
你用呢2個邏輯係咩都唔洗做

遊行? 之後呢?? 冇意思架
入立法會 之後呢?? 冇意思架
你生仔 之後呢?? 冇意思架
你就快死 之後呢?? 冇意思架
你老母生你出黎 之後呢?? 冇意思架

我話你都ON撚9 之後呢?? 冇意思架

你諗下個6位義士同失眼少女出黎係為左咩？
你咁樣俾到佢地想要既野佢地咩
自己俾仇恨沖昏想發洩唔好用D義士做借口

你睇下你自己寫咩 唔好發展到變恐怖主義
思想要清醒同時態度都要靈活

冷靜d, 你衝動都幫唔到件事！
大家要討論現在可以點做。

講緊顧忌block外國人失民意呀救命

我重點從來都係 已經損失左咁多野 點解你地仲要care民意呀 係咪想拎返個公道呀

Exactly

大家武力均等既話一早做撚左啦

咁你點睇頭先現在打到 First aid 同記者？

去笠麻包袋岩你多d，仲乜去機場送子彈比林奠

agger!
冇顧忌唔係冇計謀
可以攬炒唔係要即刻自我毁滅喎
如果唔係五大訴求講黎做咩？
大家加油！

冇顧忌點解唔直接上去搵狗搵特首做野？當你未咁做即係你仲有顧忌，所以而家咪仲用緊其他方法做野囉，和你飛機場牌係一張好牌，仲可以持續改變去爭取，但今日班勇武咁樣一攪就失去左尼張牌，而家又回到冇左目標既狀況。

利申：攬炒我唔介意。但希望勇武們可以理智少少。

仲要係機場先黎柒
人地狗都識係機場就住就住
又唔夠人奸 無恥
當住記者面前打二打六有咩用
侮辱完帶佢遊街咪算
勇武應該係留返救自己人被狗打

我既討論一直都好冷靜 我淨係想表達不合作係一定阻到人 係權衡返得失之下係冇得避 目標係癱瘓機場 手足去哂南北面block人係冇得唔做

如果你無諗過贏，只為出氣，絕對可以咁講

你講緊乜野？
係啦，國際民意冇撚用啦，咁你係咪即係否定晒聯署/登報手足做既野？文宣又做乜野要譯外語？又做乜要dm妙麗希望佢可以幫手？
唔係話阻到外國人就係錯，任何不合作運動都一定會阻到人，問題係用咩方式阻

我好冷血地講一句
咁頭先隻狗舉真槍果刻你唔做野？！

冇顧忌去做咁直接去買支槍黎玩都得喇，今日個重點係直播比左全世界睇你做緊咩嘢。真係要冷靜少少

呢個真

721 811

你依家先話勇武係整臭自己？你係割蓆定點？民意撚定光環撚？
點解唔可以各有各做，唔通今日勇武完，聽日就無得再去機場咩？
咁計較民意得失就唔好再癱瘓機場啦

一路都講緊阻外國人失民意呢樣野 係都要spin到開無雙玩暗殺革命從來都唔光彩架

[置頂] 又係時候提大家點急救

解決晒你地既需要

革命從來都唔係光彩架

唔駛起哂岡嘅
你講遊行衝立會全部係有意思有原因去support㗎師父，冇人話過冇意思
但係圍兩條蛋散兩三個鐘真係冇用吖嘛大佬，咁多人不如繼續塞出境閘好過喇，除非真係冇人要郁手挖佢眼，咁就要快，我一定會盡力幫手遮cam
嬲還嬲，睇清楚d先

係鏡頭前面個d唔係叫暗殺

叫虐殺

失去左冷靜

一路都係講緊顧忌民意呢樣野

依家仲有得玩，係因為仲有美國睇住。玩到美國都唔好意思出聲時，大陸點搞香港都無人理，到時真係個個拎條命去自殺？

樓主你岩 太多左膠 我覺得唔死既情況下做咩都得

咁你不如話叫示威者唔好遍地開花啦，唔好再示威啦，因為落區示威都會有街坊俾人拉，街坊都係和理非嚟架

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

未撚就係囉 ，今晚咩事姐？

打人 私刑 ，係比你地捉到25 公安，好撚野，

證件乜7都影晒 教訓佢幾下 未算，

人地call 白車走 未由佢走 ， 圍乜鳩？作用係乜？意義係乜？

個場有幾百個記者，全世界都睇撚住，走未由佢走，

Popo黎到 又無上防暴裝 乜7都無 只想帶條撚樣走，

你地又唔撚比，送撚左白車，又要封撚左條路 又唔走

屌你 popo唔撚想出都變出撚左黎，成晚呀 邊撚到有popo出現呀？

攪撚到幾架popo落撚晒黎捉人 ，無啦啦又傷幾個手足 ，

又比狗咬撚走左兩個手足，咁叫無顧忌？咁叫好撚勇？

咁唔係叫勇 咁係叫蠢呀 ，機場係文重武輕，

個撚個上晒火 ，自己都失晒控都唔知做乜撚事

個個都勇字行頭，做乜？你話我聽

以家要做幾撚多野 幾撚多文宣 ，先返撚到黎？

之前外國對我地既同情心 可能就今晚已經無好多，

因為就係今晚既衝動

席我就唔撚會割，但我會屌撚醒你地唔好咁撚衝，冷靜處事

屌你老尾唔撚聽人講野

講撚到明係出面勇武無人阻你

係機場加鏡頭前面做下樣好唔撚好

冷靜d用個好d既方法唔得？

同埋講撚到明機場係和你非主場既時候

可唔可以勇武派收下自己，冷靜少少

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

琴日今日我都有去機場呀ching

再有鬼，大家唔好係現場爭論
搵夠手足睇住佢，
離開隻鬼遠小小再安靜討論
先再決定點樣處理隻鬼

民意真係好緊要！你睇失去民意後嘅政府同差佬，做乜都寸步難行，更受到各國抨擊，喱D係我地嘅籌碼，係好重要，因為我地勢孤力弱絕對唔可以缺少。而且我地唔係勇武，和理非不割蓆咩！咁民意又㸃可以割呢！

以後再捉多幾隻鬼之後就會有共識

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

咁好簡單，請去搵附近警察叔叔做你最想做的事，終極勇武

太顧忌民意就寸步難行 之前撞爛立法會玻璃都係一大堆民意論架 最後咪都係得建制深藍屌鬼

agger
我地全部戴口罩嫁 黑警搵個人入黎 做d激進行為 就已經奪哂你地光環la
個問題係我地係冇得潔癖 除非淨係民陣和理非遊行
我都想港共同黑警唔用d下三濫野 但佢地係唔會嫁

講緊block旅客呀睇清楚啦

想攬炒係指無底線付出

唔係叫你做d野出黎擺明話比人聽你拉佢地去攬炒

無人支持你就變暴徒

講戰略、點贏更多 同時唔怕付出

叫我揸刀開無雙呀暗殺班友睇清楚內文先啦好冇

講咁能多你咪出去終極勇武，其實唔難不過累街坊

全世界和理非都無用架啦反正你覺得

幾時講話和理非冇用呀 你搵俾我睇

想點？

睇內文啦救命呀 一路講緊你地係咁講block人失民意救命

其實你咁做唔work
有無諗過好似法國黃衫士威者咁?

琴日成功癱瘓機場 拍哂手掌 今日癱瘓到點解就唔work仲要指責?

咁咪即係有顧忌囉, 你既顧忌咪係唔夠佢打囉

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

一路講緊block人失民意

留意返 一路講緊唔好再顧忌block人失民意呢點 係都要spin開無雙玩暗殺

我意思呢D 都唔見成效, 有無諗過去到法國黃背心咁樣 會唔會仲有成效

71都講到明和理非主場啦，最後咪又係勇武
你唔好指揮人幾時勇武邊到勇武得唔得，到底你明唔明咩叫各有各做

你都冷靜下啦，今日勇武就聽日無得入機場咩，點解你講到好似世界末日，無得再去機場咁？

又話出核彈都唔割，依家又話搞臭自己

要顧鏡頭驚唔好睇，沙田新城市就咪私刑，就咪再玩火啦

今日睇鐘庭耀嘅民調發現再一樣嘢，我地可以行到今日係因為對方做錯比我地多，如果唔係佢地做咁多劣行激起民憤，喱場運動可能已經結束。(仲有，我好希望8.18有3百萬上街，咁樣就再接近勝利多D，所以現時我地唔可以失民意。)

推推

P牌自膠、推

你要既係發洩你既情緒 而唔係幫佢地達成目的 對整個運動只有帶來負面效果 此條例畜生可以豁免

你要記著打人既唔係佢地 雖然佢地係幫兇 唔好發洩係不合適既目標

聚焦五大訴求 對準政權

其實我一路都講緊block人失民意呢件事 可能我標題起得唔好 但好想提大家 我地已經失去左太多太多啦 唔好再咁顧忌民意啦

真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

天琦字

ching 講得好 越係危機 越要冷靜

您嘅標題很好，大家好明白，睇見兄弟被毒打點會好受，但係今日唔係final stage,
條路仍然如履薄冰，一定要謹慎。

根本成件事 衝動累事，

諗一諗個環境先啦

機場黎架 百幾個世界各地記者

係中環地鐵站見撚到 打撚佢豬頭柄 都唔撚理啦

不過今晚 係一個好好社運經驗，

比大家知道做野一定要冷靜，睇環境食飯

其實我一路都講緊唔好再care block外國人失民意 唔夠人所以先要block去癱瘓 我地而家對付緊一個極權國家 唔可以顧忌太多

同埋唔好再屌人老母啦 檢討可以語氣好啲 次次熱門一大半都屌人老母真係睇到好撚灰

癱瘓機場另一樣野，

以家係話有班人衝動去圍，打，阻 啊

<<<手動 轉自中環私家醫生：>>>

警察記招提及有警察在示威中有二級燒傷，藉此緩減警察打爆女仔眼睛的責任。
甚麽是二級燒傷呢？
原來起水泡已經係二級燒傷，皮膚局部燒傷，依然在有痛楚感覺咁解。
二级燒傷的嚴重程度在於位置，如果燒親眼睛就係嚴重受傷。 如果是小腿燒傷，通常都係可以敷藥後痊癒。與打爆眼及有永久傷殘不能相提並論！

我內文從來都講緊block外國人 可能我標題起得衰

大愛左膠次次都話今次唔係最後一次，1984年講到2019年，請問大家，呢個取態成功過啲咩？

就係有咁多義士犧牲，先怕輸，所以有顧忌，當然有時會過份緊張。

就係無左咁多條人命 我地先要小心行事
你就本末倒置 覺得無左咁多條人命可以為所欲為
唔通會輸既野都繼績做？？？

唔好比憤怒沖昏理智

算啦 當我發下up風，

今晚真係好嬲點解有一班人咁衝動

席一定唔撚割 但好想好想叫勇武睇場合黎做野

係中環地鐵站撞到25 打都打到佢爆江啦

但機場 咁多記者 唔係咁做架麻

機場任何國籍既人都有

和理非唔需要捉鬼

保護自己戴口罩

保持清醒，理性分析

唔好畀情緒牽著你走

一條命都嫌多

condom黎，唔計。

我要表達既好簡單 顧忌咁多都唔會做到好多野

仲有200萬人一齊同大家行緊落去？點解唔係顧忌？要贏就一齊贏！

攬炒對準中共 港共 黑警 黑社會

顧忌係呢場唔係一場短期抗爭
顧忌係唔想大家忘記初衷
仇恨係把雙刃刀
唔好將個運動推到變情緒宣洩

我都好嬲警察，好憎有鬼，好撚憎政府
但捉鬼，中共用一個人就玩我地咁多個鐘同咁多人
變相減低我地本身想癱機場，對外宣揚警方政府惡行嘅效果
捉到隻鬼係咪可以阻到起飛？係咪會令外國勢力為咗條大陸仔介入？
咁容易就失焦，廿心咩？

最驚係
有人現場話想殺咗個公安，係可以洩下憤
但殺咗可以還眼？可以贏翻公義自由？
當仲有機嘅時候，唔洗咁快攬炒嘅
再者，係要做，都唔係明做啦...

我地鬥緊嘅係奸到出汁嘅中共
沉得住氣先可以笑到最後
香港人嘅抗爭路好長，仲需要好多歷練
今日唔係漂亮一仗唔緊要
切記，不分化不篤灰不割蓆
612 721 811呢啲先係我地嘅核武
大家共勉之

只要仲有得出黎，我都會到

唔係憤怒 我一直既討論都好理性 就係已經失去左太多野 再顧忌落去都係乜都做唔到

記唔記得周星馳審死官講過 對住啲奸官我地仲要奸過佢地 我地而家仲要係對住個冇人性既極權

今個星期六日我都一定出

咁多人圍住佢佢都冇穿冇爛出到去又淨係索帶綁手都算係咁

不成功便攬炒，已經無野可以輸

唉屌平時12點一定訓架嘛 講撚到兩點幾

重申

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命